住深水埗同印度既女人帶貞操帶出街咪無事?

張超雄呼籲

你估男人走得甩?

用紅毛泥封屎眼就得

唔係講笑 上次去個friend屋企要經過多蝻個頭，有條蝻係咁chur住我嗌handsome handsome又係我耳邊吹氣 嚇撚死我屌

利申白淨高瘦普通樣男人一個